[電腦比人裝左野] 用過淘寶既人其實全部比中共監控緊

打開WINDOWS工作管理員
睇下有冇個叫ALIBABA PC SAFE SERVICE既野

有既話你已經左仆街
你電腦入面所有野都已經入哂比中共

撳處理程序 再撳描述

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

有相處既IT狗就搵人搞左佢
冇既話highly recommend你即刻洗撚左部機佢

相熟*